睇黎香港人好中意喺酒店慶生

真係cls

諗深一層
有咩問題

好撚誇張

二千幾一晚staycation 唔係生日都唔住啦

咁多

睇黎好多人都喺同一日生日

唔通留係劏房搞咩

痴撚線

喺你屋企搞

一年得365日，全香港成七百幾萬人，同一日有咩出奇

易睇d

冇純粹講下啫

good job

D相唔係你影既話應該要落番credit比攝影師

港女至愛酒店慶生

落咗你睇唔到啫

夜晚度度都唔開，除咗酒店仲去得邊度？

慶完有得扑埋嘢 緊係鍾意啦

咁咪去你屋企開lol

十幾P

識影一定入夜影
諗起都壯觀

啲字佢地比邊個睇?

方便屌閪

人地自己加既水印來
但點都好啦我講完要講既野

平時生日就迪士尼海洋公園
咁而家又完全開返
咪去酒店hi返晚
順便爆房

開心大發現

俾房入面自high

又真係個個唔同名 好誇張

屌你，爆完房唔洗執嘢丫麻

難為酒店職員執房...

Credit by：explore_hongkong
得未呀 onj

其實冇問題 呢個係2020年新興現象 十幾年後睇返可能覺得好奇怪

當每平均晒黎計
7mil / 365
你計下香港一日有幾多人生日

Pigeonhole principle

喺酒店輕生都好多

如果間酒店入面有肺炎，真係精撚彩

仲以為港女先鍾意喺酒店慶生 估唔到都有唔少男仔名

本身我都唔撚想同你嘈
但你一個細微既動作
有落credit同無落credit對攝影師既影響好大
搞到人地無撚曬潛在既工作機會就係因為你班撚樣又要拎人張相share又唔落credit

偷人相有兩張cut左水印仲咁撚大聲
你都幾好野
我好聲好氣提下你都onj？
你自己想同中國人睇齊我無所謂既

其實不嬲多人酒店慶生
不過多數有錢人

只係依家更加普及

點解啲英文字向外，唔係向內？咁喺房影相啲字咪全部相反囉？

來淫亂派對

幾開心呀

IQ 得 20?

10個月後應該好多人出世

冇咩問題嘅，不過同時有禁多HBD好型啫

係幾誇既

好撚屌

對唔住，睇咗#13相反嗰張，柒咗

垃圾 你唔認同就唔好落credit 認同要落就唔洗走住黎屌

唔緊要，自己知就好

平時係出面食飯順便慶生架嘛
而家度度都限聚又唔開咪變相酒店一條龍做埋乾手淨腳

香港人好多都唔重視

偷人嘢仲咁惡

同時可能有武肺既存在

你都諗得幾深入

同一班入面
兩個人同一日生日嘅機會率其實好高

我想知全香港既酒店係咪都係有咁既現象

最撚憎呢啲, IG相個個一樣

一來本身屋已經細
唔可好似外國咁搵fd嚟自己屋企開party

二來有限聚令，餐廳無得去

三來又無乜公共空間

四來又無得旅行

五來酒店房因為武肺平變咗party room同餐廳之類嘅替代品

agree

遲啲可能有酒店群組

連登精英

屌你老母閪串過馬撚
你老母一定忙住接客唔撚得閒教仔

樓主似酸人地係酒店慶祝多D
睇佢D留言好大陣酸味

講真, 搵到錢冇地方洗
唔去貴酒店慶祝生日去邊????

樓就真係唔會今年買架啦, 首期就夠
但唔會入市比港共夾住
旅行又冇, 前排出面晚市又冇
可以點?? 留係屋企陪樓主上連登?

樓主毒到無朋友眼紅人地可以慶

一式一樣

同你一樣

屌你老母啦
做賊仲惡番轉頭你支那狗黎架？

土地問題

樓主訓左幾耐
張相半個月之前睇過
唔好摺埋係自己世界做井底之蛙啦onj樓主
定係你真係武肺入院與世隔絕

Cls

我生日都洗唔到二千幾窮L宣言

大家咁話啦

係酒店慶祝最好啦
又唔洗係餐廳咁撚老尷咁多人望住
我好怕人地係餐廳同我慶生

成班死港女死臭閪 見到呀邊個臭閪frd po相打卡我又要

可能生日當日有優惠？ 你去海洋公園都搵到好多人同一日生日

請善用起底功能

酒店package 咪一樣囉

笑死

非洲一分鐘

我feel到好重精味好撚臭

一層姐

香港人口750萬 平均每日有2萬人生日

跟風問題嚴重

上年9月開完PO到今年6月先再開.

好似係酒店既package

我見到矖喇 比大家恥笑緊

同名你仲驚...

一見到就硬係覺得係港女行為
懶係好chill咁
都唔知係入邊做乜柒 比你開晒香檳咁
其實係咪都係玩下啤牌

見到情侶既 就9成都知係開房扑野
美其名要間房佈置驚喜

你啲reply成個小學雞咁

你個名調轉咗bo
應該係 「比人屌撚爆既仆街」

求夜晚相

生日中肺炎

偷人嘢仲要聲大夾惡

你比人屌到啪啪聲喎 onj

優悠美食住宿之旅 $1,176.12起（加10%）

雙人入住尊尚城市客房 (另加$99升級至尊尚半海景客房)
雙人豐富自助早餐
雙人午餐（中菜館海景軒／意大利菜Theo Mistral by Theo Randall）
雙人深宵小食籃（杯麵、薯片和汽水）
9月生日住客免費獲朱官力慕斯蛋糕/士多啤梨慕斯蛋糕（價值$348）＊需出示身份證
客房夜宵菜單85折
提早12時入住／延遲至下午3時退房（入住27小時）

千零蚊包早午餐仲送埋蛋糕, 唔怪得咁多人去

點撚解?
因為香港樓個廳仲細過間酒店
仲要幾百蚊overnight咋

除返開四個計落唔會貴過去party room/唱K好多，但環境舒服好多，時間亦充裕得多

有咩計 屈左係香港就快10個月 點頂？

唔追求高級酒店
幾百蚊都已經搞點

on9

嘩 係和

Friendship Forever

寫我要扑野算啦

party room未開返，酒店又有優惠，又可以入住前cut
幾條友夾酒店同party room差唔多，情侶又可以扑下野

你唔比同一條女走晒咁多場？

Book 咗個staycation
D 男仔就唔需要諗去邊度慶祝
依家D staycation 咁抵
好多男仔都情願俾舊錢出來
大家開心咪得😂😂😂

要幾有錢呀
雖然疫情旺呢排staycation
但港人不嬲跟風現象嚴重

屌

會唔會有人改圖

有咩問題?樓主死毒撚

無得去旅行係咁當港豬流？

你覺得好貴咩

你照下鏡 做乜話緊你自己呀

港女至愛

你係咪冇朋友大把人一班friends去開bday party

有啲週年紀念嘅...

有無諗過其實D 男仔情願俾舊錢去酒店玩
所有嘢包哂
都好過要諗大熱天時去邊度拍拖

酒店優惠呢㗎, 包咗汽球, 唔關訂房個人事

有人工架

諗咗一秒點解啲字係俾出面啲人睇
原來你flip咗

因為11，12，1，2月天氣凍？

自稱生日屈酒店送野

佢仲未get到

因為好多人扑嘢呀

世界真係好多人鍾意一窩風做同一樣嘢

我鍾意食餐飯就算

有中國人嗰陣睇唔起香港人去住
無遊客比少少優惠啲人就鳩衝

證明每日香港可以有2萬間客房需求
或足以補償失去自由行旅客損失

咪就係因為天氣凍囉

人地酒店個生日package嚟

有無咁撚寒酸呀
香港酒店史無前例咁多優惠
去下又要批鬥

有乾淨房唔洗執野
有野食有人服務
平既一千蚊內兩個人有找

唔明有咩問題
定係你覺得迫係公屋屋企生日開心D?

屋企個窗大過佢, 唔駛了 thanks

去貴酒店慶祝 除左要錢 仲有要人幫你慶祝

10月旺季~
性誕兒女

哈哈哈

毒撚唔會開p

應該係BOOK左房酒店包布置?

包咗啲材料，好似要自己黐

有冇係窗口扑野

慶祝+扑野 一條龍

Btw
Friendship Forever係慶祝緊d咩

連登仔真係好鍾意一路酸人地
一路又要自己係度扮清流

友誼萬歲

千零 二千 住番五星有野食有景睇 又唔洗俾條女屌唔諗去邊 呢個時期唔去酒店慶生正笨柒

慶你老母生

香港每日大約有20500人生日

我唔開間房同你慶祝生日, 又點無套中出你呀

順便扑埋野

乘返0.25 -> young generation
x 0.5 deduct those 毒jj population

2500 room demand left for single day
still.not bad geh

關咩事
平安夜爆到無房比你

樓豬無錢無女好葡萄

樓主個腦：吓？你入咗㗎啦？

仲要好冇新意, 全部氣球佈置

佢岩既, 以前睇過研究, 冬天人類係比較多扑野

有邊間酒店唔係

我真係已經好耐冇見人哋用lol

其實兩個人困喺間房度唔悶咩

畀撚左錢就代表你班濕鳩閪客可以整到有幾污糟都冇問題？你呢d正一濕鳩支那人心態，以為自己畀得起錢就打橫行都得

屌你送嘅 求其要啲啦 17個氣球都好貴嫁

上去開心下又有得屌閪
何樂而不為

啲hotel man就係做依啲野架啦

今年去左半島慶，覺得貴
一直都唔捨得以前。
唔係多左閒錢都未必咁大手筆

瘋狂扑野啦悶乜鬼

FWB

係屋企又何嘗唔係

其實幾扺屌

統計支國人口出生月份已知

咁惡做乜鳩
人哋又冇expect到你玩到咁
而家講緊正常去book酒店玩
其實同普通有旅客喺嗰度訓差唔多
酒店職員都冇話特別難唔難做

呢啲行為例外啦

留言以示支持

其實d 字係寫俾街外人睇

我諗冇人去焗佢地要放no pay炒人仲慘

夜晚會唔會見到好多人窗邊推車

青?

講真真係唔會悶
港豬mode既一日：
下晝同條女check-in完, 去行下街, 而家仲可以睇戲
番到黎book左餐廳就可以直接去食晚餐
食完晚餐就番上房睇下海景飲下酒
之後就到甜品
成件事幾容易就滿足到大家

最撚怕d仆街就咁講句「你有糧出架」就合理化所有事

都係冇朋友既表現
見d港女fd自己比錢book酒店+自己提早去佈置+比錢叫埋野食請人同佢慶祝就心酸
真係好朋友成班fd請你又點話

性價比最低嘅科咁濟

多人爭，收生分數唔算低
出到嚟人工又唔高，又要做下前線「學下嘢」

估計係因為聽以前啲人話，酒店比較好玩，同埋bonus係幾個月糧咁出，而家就食晒屎

Aggar

好似啲酒店包埋貼呢啲波波

仲有ig個幅呃like照 無價

香港屋企太細冇計

利申：毒撚冇慶祝

會唔會只係港女以為男朋友都想

邊一間？

冇人開房佢地仲慘呀有本地客佢地不知幾開心

Friendship forever

最緊要執返乾淨d 地方

呢個post果間
intercontinental grand stanford

exceptional case
我係你就唔會拎黎做例子啦

學生就話易啫

出到嚟做嘢好難成日成班出錢出力慶祝

生日群組

因為冇地方扑嘢

冇得出去食飯轉去酒店搞有咩問題
毒撚真恐怖

整到咁應該會收番額外清潔費??

來忘掉錯對
來淫亂派對

其實真係奇觀
連間酒店都話幾十年嚟都無試過咁
做乜要勉強扮清高話: 有咩出奇姐

發覺連登仔好撚興唱反調扮型

唔出力都算
做野出錢仲難過學生
咩工咁慘

冇得一大班人出去食飯嘛

兩萬左右 扣埋啲
老野 小中學雞 我諗其實唔多

D氣球係咪酒店包埋? 全部一樣款

有時人越有錢越孤寒

睇完就知香港冇乜地方去

樓主係咪酒店業返工serve太多港女所以要影低屌

bb 我今日生日 我地去酒店慶祝好唔好呀

慶祝生日/過生日

唔去酒店開唔通搞亂自己屋企咩

saang faai

你話要提早佈置又盛

當圍內6個「好朋友」，一年就要搞6次

自問冇心力，普通請食下飯咪得

好呀，我book左百佳

就係去你屋企

咩冇朋友表現?
你指我?
我同另一半去wor

朋友就算啦, 果陣成堆人自己果棟樓都有人奶野
咪搞啦

唔係講緊要幾有錢
講緊不嬲多人酒店慶生
只係以前多數有錢人先會酒店慶生
依家普及至咩人都會酒店慶生

大把有錢仔女由細到大屋企人年年幫佢地book酒店套房搞party

偷人野仲唔pin?

其實之前都有㗎啦 不過而家疫情仲多人去

g chi

最撚憎你呢啲唔知咩叫尊重嘅撚屌 人哋好聲提你 你就理直氣壯話本身水印已經有 大撚曬呀 你老母夠食得多叉燒 又唔見佢揼撚左嚟呢舊垃圾叉燒

問題其實係太形式化，個個都一樣，跟風同缺乏創意
個感覺好似宜家啲婚禮咁

呢個係武漢加政府問題
唔係武肺搞到全球無得去旅行 洗鬼留港慶祝
再加上政府每個施政都係幫中共再加上離地
搞到控制唔住疫情要封晚市 人地唔去酒店可以去邊度

關咩工事呀

大學果陣自己part time 加零用錢。實爽架, 清哂佢就得

出來做野, 又家用又洗費又儲錢又投資
大家都有自己苦處
冇必要道德綁架人地逼人洗錢幫自己慶祝

你人人搞大型生日會，就時間已經係最難
邊個擔保你成班FRD生日會，你一年個個月都都有一日預比人先? 你去一個唔去一個，人地個心又唔好過。
你唔明唔緊要，但你愈講得多愈顯得自己......

逢紅必反
咁先顯得自己幾獨特

呢個玩法似乎將會做就到新一批既嬰兒潮。

「潮流」係咁

唔鍾意個風氣就會畀人話冇朋友

但係我見人地好多人入去架喎

其實生日, 同自己最愛既人簡單過就得。
最緊要兩個人一齊. 做咩都冇所謂
做愛就一定要架啦果晚

真，真心fd嗰啲，出到嚟食飯吹水已經好開心

大佬而家酒店玩半賣半送，呢年疫情又冇得飛周圍都去唔到，大把人都諗住住返晚當過下癮。

支持

又幾日前d野 回帶

都可以架

逃避暫時現實

exactly.

你去次半島都要覺得貴都顯得你好...
難得去酒店慶祝係咪好自豪啫

同保險/sales 差唔多
好天擔埋落雨柴

番工日日都戴住面具做人
咩工都係咁架啦

可以同到真朋友食飯飲杯吹到水，大家隔好耐都冇見, 一見又好多野傾果種感覺。有一班人令你安心做自己開玩笑，唔洗扮第二個人扮成熟

已經唔同條友提D咩成班人上去買埋野搵人同自己慶祝果D
又係度夾鳩硬捉人咁都係冇朋友既表現。
笑撚左

你係咪中國人黎？ 偷人圖仲不知廉恥
定你老母好缺乏性愛？ 個個排緊隊屌緊你老母

偷人相仲cut水印

最尾果句好正

肉酸到不能用柒黎形容你

認下衰仔好難咩

人地講緊正常情況下呀
你拎d特例出嚟做乜
無啦啦起晒鋼

邊有你咁富呀，五六千蚊住一晚我覺得貴架
慳慣呀

下面果句fail呀
咩難得
係只可以去酒店慶祝

平過 party room

係俾人睇定自己睇
自己睇D字母咪會反轉晒

可以點姐
又冇得旅行 又冇partyroom
執返好啲野先check out咪得

屌你用咗鏡象

點fail呀
你自己話唔捨得係今次多閒錢呀
咁難得係要興奮下既

Support

小學常識題
其實係比司機係倒後鏡睇
就好似救護車頭既字一樣

兩個人一齊, 係邊都唔會悶架啦

男人點會唔想
條女畀錢開房畀你屌
啲氣球幾時都唔係重點囉好無

你又岩，話知條女搞到幾少女風格，有得屌最實際

無人就話扑唔到嘢啫
多人有咩問題

玩還玩 好多人都好冇公德心
壞酒店烏糟過堆填區

畀一千零蚊, 包房有埋酒店仔幫你整埋
就算一條友畀哂都唔算貴啦呀麻

一單係咁就講到個個都係咁

又真係深得一層

本日最鳩留言

邊間酒店

但其實有咩好做
如果成班人喺房
情侶扑野就話啫

同你D未出來做野既真係溝通唔到
平時唔捨得係真，因為生日多數去旅行既。唔會留係香港冇啦啦一晚用幾千。而家冇地方去又想洗錢先咁

你咁威威又去歐遊weekend又鐘意住下半島食下TEA ，咁你叻仔啦，未出來做野就咁富

我一路係屌緊你條友ON9，logic 差，心態小學雞咋
捉人地港女開房自己洗錢叫frd慶祝
喂，人地比得起，又關你撚事咩

成班人入去玩完, 情侶stay overnight 咪得囉

真
加上無得去旅行香港人啲錢無地方洗
哩一年我差唔多住過晒全香港嘅5星酒店

其實係好選擇就自然多人去 哩個係正常現象

唔駛下下抽稱人咩心態 又blame人跟風
多毒撚著uniqlo唔見話人著uniqlo跟風

我以為依加興群P

都唔少架

生日姐大佬，擺返幾十圍呀笨

利申 年年上連登過生日

sor我係又出黎做野又成日去歐遊又可以成日tea
估唔到對你黎講係咁難

跟毒撚風就最唔跟風

成班社會地底泥酸到仆街上連登扮四條扮有錢

party game
board game
拎部Switch都玩到天昏地暗
香港人真係好少party 概念

一個字
酸

cringe ........

笑死

人越多就成本越低 分分鐘抵過去party room

樓主酸到

其實生日一班fd慶祝都好正常
如果人地唔想係屋企搞都係得返酒店揀
起碼有個地方可以飲酒吹水
咁都要開post講

My Dearest Lins

好多人去仆野囉 傻豬黎架

Staycation係好舒服
又冇得去旅行
係禁上下啦

去次半島慶祝講幾個post
咁撚威就唔洗上黎問二手desktop點揀啦

party room係好在有啲出面少見/少玩到既野
但乜野私人野都做唔到
酒店自由度大好多

最重要係咩
係搞完都唔駛執返間屋, 只要唔係太污糟, 拍拍蘿柚就走得

party room其實唔多想玩到嘅嘢
自己都可以準備到

我都想玩下

可能少見
但諗深一層有咩咁出奇
而家酒店咁平唔去對唔住自己啦

幾好笑

香港特色

真係好肉酸

唔識尊重就咪撚學人開post啦

起左你底啦，trainee , 笑死

desktop 個PO 4-5年前啦. 果陣岩岩出來做野
你就真係trainee 啦
吹到自己大狀咁款

氣球唔環保

你係咪以為大狀真係大
睇少d tvb啦

屌你老母廢柴到做野錯到比人改七彩上連登問

喂你冇朋友架? 冇同事幫你架?
廢撚到咁上來扮四條。
係我認我住半島係唔會成日住架啦，平時係唔捨得。
好過你吹到自己番份工又成日去歐遊再去半島high tea
屌你老母新仔做野錯到七彩上連登求救..........
點及你呀

你係起底就碌撚埋落去睇下我旅遊台d post
我去歐洲多過你去旺角啦傻閪

咪撚轉話題啦
屌你老母打份野都錯咁多要人改
我理撚得大狀大唔大呀, 名一個

都唔論到trainee 仔去judge 啦

陰公在我真係唔點去旺角.....

有你做朋友一定好搞笑

點解我點吹自己成日去歐遊呀

慘在我真係成撚日去歐洲

仲有勁多後生仔幫襯藍店

大家幫手spread下文宣喇

無問題，我諗樓主覺得幾搞笑先share下出黎姐

唔係樓主放上來撚有人識咩on9

咁你去出門/旅行會訓邊?

之前有兩千幾PACKAGE 包三餐住半島
咁平都唔去?

係咪等開關比人搶爆，
5000蚊咩都唔包再去先型?

直落扑野架啦 你估冇啦啦book酒店做咩

條女同幾多人扑過野你都未介意啦
幾時到張床

起碼兩個人食飯唔洗俾其他食客噴口水 食肆又早收 book間房有私人空間 相對接觸嘅人少啲 我如果呢排生日都book啦

一定唔係explore hong kong係original

張相十日前女朋友都比我睇過

你平時唔去旅行？

又唔係嘅
身邊好多朋友都係全女班圍爐Book酒店房慶祝

支持！支那人面目何在

睇圖都feel到全酒店洋溢住精味

如果同一間酒店裏面，同一日有兩個人生日，而佢哋又係一個人嘅共同朋友，可以直落行兩轉
做殯儀之星個frd，慶生之星

樓主反醒未

你係中國人呀hi

係我錯 sorry

有無Stay overnight?
可能搵D仔上黎開P

青頭仔駁唔到

Call鴨仔

搵唔返呢個優惠
可能收咗皮

有無諗過人地想唔想被樓主偷相
偷完相唔落credit仲講到免費宣傳咁
咪撚學中國人啦

另外我本身就識個攝影師
呢幾張係人地作品 唔要求你問過人批准啦
淨係要求share個陣有名好合理
好難咩？

就係樓主貼嗰間Grand stanford

七到喊

利申 冇人同我慶生

骨灰龕咁

真係有study 話9月特別多人生日

另一個2016年香港既統計都咁講

全部都3位用

核突

Boxing day中出嘛

冇最重要既自助晚餐

聖誕節

限聚令只得4個人 出唔到餐廳食肆慶祝

態度洗唔洗咁
叫你比返少少做人最基本嘅尊重就成隻癲狗咁吠

又唔係人人都好似之前半島班撚樣

會唔會因為煲熱呢個post, 令d mk 男女知道一d都唔特別，以後唔再玩呢樣？

人地酒店做promotion, 送埋個decoration
你唔去kfc屌人個個食炸雞？ on99

咩人會咁寫

先前設有6成都唔係情侶開p慶生

而加肺炎多左咁多限制
娛樂場所又關
又要遵守限聚令
香港人唯有偷雞偷到盡
酒店慶生場面只係冰山一角

Btw,如果政府禁埋book酒店開大型聚會party
酒店業真正食屎

好酸呀巴打

冇lu...張地墊冇左lu~~

mk

咁一班仔的確係玩下牌飲下洒冇乜好做嘅

戇鳩仔 以笑遮醜

好多人冇自己樓 要同屋企人住 想浪漫d慶祝都唔得
餐廳食好小小 2個人埋單都過千 住酒店2千包埋早餐晚餐其實幾抵 望住個維港浸浴你都咪話唔爽

係一窩蜂做呢樣野先覺得柒姐 本身冇咩問題

點解呢，以前都無呢現象，最多OK 房

話比人知準備扑嘢

咁整法正常要賠

因為呢排酒店好平

HEHE

支那人係差咁啲，唔好見怪

酒店識做生意

連半島都做半價
好多冇家教mk仔女因為咁人生有機會第一次去五星級酒店玩整到成間房亂七八糟

要去酒店慶祝同時話比人知冇自己既屋企 /屋企單位太細太肉酸唔打得卡

整污糟晒成間房，啲死mk好冇同理心，唔通住酒店都要考牌？

一窩蜂有咩問題，下下要衆人階醉我獨醒去抬高自咩

成件事柒曬

d小朋友理得你咁多, 不嬲都係不負責任架啦

樓主你社會垃圾嚟
唔落credit都咁串
現實世界都唔會係咩成功嘅人

發覺d人乜鳩都要批鬥
冇房扑野呀冇地方去呢d問題其實大家都好清楚
但另方便又好鍾意批鬥人呢樣果樣
限聚成班fd都冇掟去架啦
拍拖又冇野做

係喎好多都向街

平過Party Room

九成係成班女卜黎講淫野

冇計啦 班人第一次去呢啲地方玩
唔玩殘間房覺得唔抵

態度正確
影兩張相就喺度嘈嘈嘈

哦 原來係恐懼撚
成世唔好出街啦 出邊好危險

你係咪眼殘？落撚咗

好撚壯觀

香港人支撐酒店業

諗深一層就覺得悲哀，人地外國撚就可以去fd間大屋或者自己有開party玩，香港就要走去酒店度開

比佢地同壽星坐係窗邊影相

比壽星對住個窗，然後喺出面揸住架航拍影返入黎

講真個句係酒店慶生係好過餐廳
唔講咩扑野個d
疫情前可以有私人空間慶生
又有gym room游水 幾個fd夾其實真心唔貴

有個係robert

外面睇happy birthday 順序寫
酒店房內d字睇唔係應該掉轉寫架咩？

冇留心聽書

應該唔洗二千

sor 自膠 邊度有講？我爬去睇

應到

開完房留晒啲波係到 啲清潔姐姐咪要係咁吉爆晒啲波

哦，見到了，thx 巴打
柒咗自膠

我串就緊架啦傻閪，唔滿意quit咗去lol

有得清潔既...但都係好污糟

Birthday paradox

mk妹大撚曬咩，唔好以為show條腿出黎就乜都得先得㗎

依家酒店平咪酒店慶祝
以前個價就不了

舉報喺酒店慶生好冇公德心既人上黎真係唔屌唔鬆化

呢啲時間影低以後睇返都幾特別

邊間嚟，想book

一睇就知你冇朋友同你開birthday party
同埋個腦淨係諗住開房就係扑嘢
酸到胃都穿埋

偷嘢仲咁撚柒串
我屌你老母冚家剷趁地淋啦

成日ig story都係酒店慶生party，全部都係廿個以上😂呢期真係好hot 夠撚命

我屌撚爆你呀傻閪仔，柒少陣啦，衝出黎柒

我真係唔撚信你喺現實世界咁撚有正義呀，懶有正義咁 ha

曲線話比人知果間房有人扑緊野？

樓主係覺得cls
開學之後你可以做多啲閱讀理解嘅練習

book 雙人房
然後成十個人入去
算唔算有問題？
（日本一定唔俾，香港唔知）

應該有問題
但啲職員隻眼開隻眼閉啦

巴打,'慶生'係蝗語

自己柒仲要鬧9人
死柒頭

巴打 同一句打2次都係蝗國行為

你照下鏡先啦，你成個撚頭咁呀，中間有條坑呀

我見到好笑既野都會for比d fd話cls，講cls一定係要罵人? 邊個定既standard?

我打咗一次好意提吓啫
純粹想大家唔用蝗語
介意嘅就算啦

慶生
慶祝生日，點會係蝗語呀

支那人興簡稱,好Ｌ多term都係佢地帶頭簡稱而港豬跟哂

我既原意純粹係唔想標題咁長先簡稱，冇其他用意

你個臭雞老母教你咁講野？

你教我

一層唔夠深 所以講唔出個問題

明白
因為睇你想deliver嘅野,唔覺得你係蝗
所以先提提
之前有好多巴絲嘅po討論蝗語,有時間可昅吓

做乜撚嘢
而家個個開房都係咁？

起乜撚野鋼呀屌你老母
最撚怕你呢啲「最撚怕人哋點點點」就合理化自己鳩屌嘅行為
明明人哋就唔係咁諗

好

咩年代
扑野多人先好玩

嘈乜撚野呀屌你老母
最撚怕你呢「最撚怕你呢啲「最撚怕人哋點點點」」就合理化自己鳩屌嘅行為
明明人哋就唔係咁諗

香港人想租用一個細細地的空間過生日都比人放上網
諗深一層都幾可悲

想知book四人房係咪可以十幾條友上去

定係要book多幾間四人房

順便啪啪啪

正，玩3p 一流

上面有人post咗蘋果新聞 話已經收咗相關客人$3000清潔費
而且酒店職員都話咁樣嘅情況比較少見

望就望大家玩還玩 都可以有返啲公德心同同理心啦

憎嘅原因係個個一樣？？

搞生日都要管

屌你老母on99

講中咗你呀？

因為住酒店所以生日
唔係因為生日所以住酒店

下次可唔可以post夜晚大家同一時間推玻璃

中你老母

你老母喺殯儀館舉殯又影返張囉

哈哈哈唔好咁講自己老母啦

咁去你屋企玩囉
係屋企企唔企到4個人都成問題，一日最撚衰政府

除咗你老母 ，你老母 ，仲有無第二句架你 ，撚屌 ，補下習先你 ，毛都未生齊

仲可以扑嘢

有冇統計下男多定女多

20人以上🤢🤢

中咗肺炎到時真係精彩

有咩問題

Staycation 呀 你咁out

可唔可以分享下你生日點慶祝
想學下野 點樣chill得嚟唔會懶係好chill

二千幾果d好撚cheap
生日就住好d啦

你住開幾錢一晚

咁又唔係咁講
但你比較返
用半島計 依家staycation 4k落樓
兩日一夜 包食
以為香港住晚半島都呢個價
其實抵屌左好多
當係經驗下囉
利：窮撚 未有疫情果陣未住過半島

以前*

如果正日係平日都唔會book房去酒店玩啦
要都提早慶 姐係星期五至日去酒店玩既
包含由今星期五到下星期三/四生日既人
個Pool咁大 一定多

冇問題係個畫面幾特別

自我疑問，究竟我講咗啲乜😂

人地仲有得慶生 毒撚係屋企打飛機

唔好咁講自己啦

你起碼仲有左手陪你嘛

好想跟毒撚學下應該點樣慶祝生日

做毒撚不如排IFC跳樓死咗去算

你鐘意啦 事實係個個都屌緊你
唔駛咁在意我

i know care

女多

果條傻西先好笑，係咁捉人話人都係冇朋友既表現。然後係咁話半島好平，自己番工番到有得成日歐遊加半島high tea
一起底原來係law trainee 仔，做錯野仲要上連登求救
真係笑撚死我呢D

全部都差唔多，酒店比料自己佈置

10幾P, 香港通常咪又係10幾條仔對一條女....

仲要條女通常都係豬西樣平時渴得制先會俾你地輪流上

你睇下平時D 所謂淫賤船P 就知... 2~30條仔, 女就加埋都唔知有無5個

竟然冇人覺得係酒店自己整出黎宣傳
好神奇

幾時開始個個都慶生 我成世人都未講過

laugh died me

你啲比喻好撚on9，不過我中意

死恐懼撚朋友都無個就收收皮啦

朋友多撚過你啦

和石住係熱鬧既

一人一百都唔洗
抵到爛

咁既價錢仲想有埋buffet?

全世界咁多人, 淨係香港都塞住800萬人
其實做乜野可以唔「一窩蜂」

個畫面幾特別

無得出去旅遊咪旅下半島四季LO
酒店捉到呢個市埸心態都幾勁

屌你老母樓主收皮啦
係到吹棒tvb藝人
俾人屌仲係到懶係嘢i dont care

唔慶祝
或者慶祝完都唔好擺上social media, 淨係自己J

you shut the front door

好誇張

====================
大家要注意資安，尤其是被咬過嘅手足，電話可能已經被入侵。港共可以用stingray大規模監控某個大範圍嘅所有電話，偷取IMSI，可以識別您，甚至截取通訊。好多手足就係唔注重資安被咬，好大機會包括和你塞admin同埋被綁架12人; 行蹤洩漏嘅原因:
請簽署制裁綁架12人嘅支那官員:

[實用文] 教您點先可以保障私隱、網絡安全 (簡易版)

樓主可唔可以pin?

樓上d credit撚真係好撚搞笑
唔講我以為樓主係寫緊論文 又或者出緊報導
純粹放上連登討論下 又唔係Facebook或者啲咩page呃click rate 都要係咁屌樓主

唔通post d靚女圖又要credit番佢ig
post meme圖又要落credit?
唔好咁癲啦大佬

Old news is so 唔識串

可能愛滋會快手d

party room 唔比玩吖嘛，酒店可以任砌，一日十回都可以

嗰啲人傻傻哋

大部份係女 cls

其實係香港居住環境細先去酒店

最近IG已經見到幾個喺酒店搞
不過依家個情況去酒店都好過喺餐廳搞
又安全啲又平啲

公廁氣球

汪汪！

好撚多問題搞到咁

第一土地問題
後生仔根本就無私人空間/ 一個for gathering 嘅空間，所以要book 酒店

第二政治問題
個垃圾政府無能，一早學台灣封關晨早就正常生活返

第三潮流問題
都唔知邊條撚樣帶起咗去酒店要佈置咁多嘢，仲要指定po ig 話比人知，特別係班on9港女，見身邊d 姐妹搞過自己又要搞返個，po 下ig 拎虛榮感。然後班垃圾港仔又一味附和，自動波準備好曬d 嘢就係為咗夜晚有西屌。慳水慳力又唔洗諗準備去邊買咩禮物又有西屌，何樂而不為？

去酒店搞生日party 心思=0

mk仔女可以順便郡p嘛

洗潔精味就有

咁都要有同理心㗎，整到成間房污糟晒，mk仔女唔係就可以為所欲為

肯定係情侶爆房扑野

同一日唔出奇 同一間先出奇都幾壯觀下

諗得太深 諗返淺啲

應該唔只呢間係咁

因為d 女以為d 仔鍾意玩氣球同生日book 酒店房慶祝

利申: 我生日時女友都係咁, 重點check in 後同check out 前各一炮, 所以無投訴....

嘩屌 比你啲窮撚 住到 cheap晒 不了

其實真係
係香港出世有咩咁值得慶祝

本身想like post, 但係偷圖偷得咁大條道理就

諗起好耐之前單嘢

50個 家庭嘅like and share

有無心思有咩所謂, 你都講左重點, 有得二人世界, 有得屌西, 仲想點

以前就話生日去旅行或者party room 姐, 兩樣都無得去, 餐廳之前仲要6點閂門, 主題公園唔開, 沙灘都無得去, 仲要酒店同屋企地方以外全部一律去邊都要戴住口罩.... 唔通真係情侶慶生返屋企同埋uncle auntie 細佬家姐一齊吹蠟燭咩...

做愛都要地方架dllm

其實老一歲有咩好慶祝？

偷相仲咁大聲
屌你老母

出街又驚黑警咬 唔出街又悶到嘔 俾一千幾百一晚住下酒店已經係唯一娛樂

疊馬，英雄主義，威

成個po充滿住毒撚冇朋友慶生嘅寒酸味

未驗眼？配眼鏡啦

因為屋企細

樓主已經收撚左皮

Get錯左輕生
一格格好似骨灰龕咁

有無咁撚毒....連登

保守估計，果晚用左120個套

你就收皮，你收檔添呀

佢幫緊老豆老母喺地獄執骨返嚟影全家幅佢老母難產死撚咗邊教到佢講嘢，佢連柒咗想縮入老母閪都冇得佢縮

睇黎你老母先係臭雞喎

睇黎處女座嘅女性比較鐘意喺酒店慶祝生日

幾好吖 有囡可以𥄫下

陣寒酸味勁到

生日悖論

我一早講左，係啲連登仔以為淨係得廢老犯限聚令，根本香港人都係咁架啦，WFC

其實有啲mk仔女做既野某程度仲衰過支那人

因為要打卡跟風 影個幾鐘相 擺上instagram呃 like

唔洗MK仔啦 你咪衰過支那人囉
人地好聲好氣叫你加返credit 你就成個青山走犯咁就圍屌
同強國人一樣 唔撚識專重人

諗得淺啲 on9 嘥時間慶生

利申 冇朋友同我慶祝的毒撚

得啦 得啦 煩閪

到宜家仲圍繞緊個credit到有冇第二句呀，淨係識呢一樣

過一式一樣嘅生日好咩？
利申：毒撚生日乜都無

又五大訴求 有冇第句？
又香港獨立 有冇第句？
又黑警死全家 有冇第句？
又全黨死清光 有冇第句？

啱嘅野講幾多次都係啱 你係傻閪就一撚定啱

我勸你唔好打咁多飛機 打到眼都花撚埋
我唔係上面位巴打 係見你咁on9先覆下你

傻閪支那仔 你都無得救㗎啦
死返大陸啦 唔好影衰香港人

依家啲酒店咁撚平

唔係生日都去扑野啦

係周圍 唔係“就圍” 字都未打啱就唔好學人留言啦，返去繼續讀多啲書啦你

Wfh 所有人係晒屋企
冇人私人空間，出面食飯又驚多菌
依家冇晒旅遊，酒店又平
難得生日平平地book間房
造個氣氛扑個野有咩問題
不如你教返我，如果條女生日可以去邊慶祝
利申下星期女友生日 book好左酒店

連登仔冇女識鳩咩

我通常生日都會帶埋塊鏡去

個感覺似成班男人係建興一齊排隊買羽毛球拍咁

尷尬囉

支那狗上咩連登

邊個話book左酒店就唔駛買禮物

同意酒店生日party無乜心思
酒店party+氣球佈置完全係基本野

不過今年到到都無得去
女朋友都唔介意好無心思咁係酒店簡單慶祝

你爺爺呀，你支那豬呀

好波

唔明點解啲人會不斷強調有得屌閪
乜屌閪唔係日常生活嘅一部份 同呼吸一樣平常

講到唔book酒店慶祝就無得屌咁

柒咗就認la

你係咪眼殘㗎

細個小學去支那交流團倒瀉一啖水係地氈 酒店d人要我賠錢

洗d錢
有地方癲下
又唔使善後，當然唔係叫你去破壞
何樂而不為？

cut 水印真心仆街

流口水都唔俾

係咪你黎

未book過

agree 偷人圖仲咁撚串

洲際$899 算抵

咁有心特登book酒店慶祝
都算係幾好朋友

冇問題 唔好搞到間房亂七八糟就得 真係辛苦唒執房嗰個

冇啲新意

雖然佢都係Intercontinental, 不過佢叫海景嘉福，真正果間洲際裝修緊，呢間平好多

有幾個同學都貪佢係Intercontinental又平d係呢間擺酒

唔係咁有鬼生意 冇哂遊客

因為呢間硬件唔係好洲際

酒店情意結

Book埋房幫你慶祝都想投訴

Pigeonhole Theorem

轉搞生日party room咪算囉

MK仔行為

開房食豬

成日覺得d人po酒店慶生相上ig
好似宣佈自己一陣會同條仔扑嘢咁

咁群P嗰啲？

其實都係港人悲哀，如果自己屋企夠大，邊個會揀酒店。

我係咪太老土，每年生日都會同老母過，
因為我出世個日，佢係痛左十幾個鐘先生到我出來，
而我個時又係巨B，人愈大就愈覺得生日 = 老母人生最痛個一日。

所以我生日都會同老母+老豆過，一係就我請佢地出街食餐好，
一係就我自己下廚。

利申：90後老野

最尾個句正到

.

最好笑係啲裝飾全部一樣
已經想像到佢地連ig個post都係差唔多

老夫子2.0

你老母喺殯儀館舉殯又影返張囉

on9冇藥醫

幾好 唔係個個屋企都豪華裝修架嘛

佢死撚左點醫傻西keyboard fighter

無料又要諗定topice話香港人

topic

咁生日本來就無咩好慶祝

好好笑

第三波肺炎爆發靠依班人

想睇佢賠

唔係話呢個係酒店package包埋氣球佈置咩

book開大套房幫friend慶祝生日
唔明有咩問題

好多酒店都包
四季文華ritz carlton個啲
仲要唔洗加錢

洲際個名都貪
成個集團既酒店都好廢

洲際麻麻，美麗華都好過佢

新開既瑰麗唔知又有冇birthday package，成棟都係氣球🎈

冇, 我反而覺得 "慶生" 呢兩個字好撚有問題........

情侶既食完蛋糕就食飯後果
成班fd慶祝既就唔怕嘈到屋企人又唔洗驚地方細

..

支持，借人相又認同就梗係要落 credit

Thanks. 我即刻封鎖呢個賤種先

有冇咁多人生日呀

高級141